諗起中學無偷偷地同女神交換支牧童笛吹就好後悔

諗起我一路吹
女神d口水一路流出黎

然後女神又拎住我嗰支喺度吹
吞我d口水

有無清試過😂

做過槍王黑澤未

男校

可以同男同學交換
吹吹下吹埋下面嗰支

我好人泥
無咁dirty

我個時偷偷地係你換之前就換左女神個支牧童笛

你係咪話我啲口水好正

緊係等女神吹完嗰堂即刻換
仲係濕濕地

好彩我有

同仔交換？
又無入廁所吹埋佢嗰支

口風琴先正

我淨係試過去FD屋企
見到佢呀妹一邊食緊雪糕 邊玩電話
然後襯佢唔為意 拎走個雪糕
對左我碌野比佢揸住

女神支水

最後坐左幾耐😂

屌你果張GIF圖黎既

試過偷飲佢支水同聞佢件pe衫（上完pe堂之後）

Pe衫真係世界級
利申好後悔無試過

有冇覺得鹹鹹地，有陣鳩味？

拎件3扭啲汁出黎沖水飲

系 博盡無悔

襯佢PE堂換波鞋之後偷偷聞一聞佢對皮鞋